HSBC 開美國戶口問題

而家開美國銀行戶口係咪好嚴?
我得美國working visa但無purpose proof, 唔知咁開唔開到